iPhone 12 Pro Max strong hold 揮手區

仲Strong hold 做乜

睇路呀

ST佬資金唔係無限

收夠之後連價都冇

supply 高企，damand 開始下跌

姐係咩？燶晒囉

支持SH

Pro無人買，pro max個個買
P牌真係弱智

巴打係咪N年前推00821同00952果位？

其實早入果批沒聽條友sh 係賺到錢

好驚 典算